不如拎肥絲來消費下~

剛剛見到有個樓主名, 叫做

肥絲六隻

大家有無其它名?

我覺得 肥豬大隻 都OK~

係咪得我一個覺得有啲尷尬

...

有咩咁尷尬....

純挑戰五肥

月巴糹糸大隻

見過有巴打名係
.肥絲大隻

肥絲仲未入黎....